Ik kan mij niet voorstellen dat zij niet voortdurend beledigen haar bezoeker met lof, aanmoediging en dienstverlening; dat zij niet voortdurend met haar prachtige bedoelingen van de inkoop voor haar een blijvende situatie aan de waaronder haar in die prachtige verkenning van partijen die plaatsvinden in de tochtjes-landau."
